7.28暴動手足無錢開飯都唔搵基金幫手,咁大件事無人講?

728手足正式開審,坐足60日

審訊期內番唔到工,連飯都就黎無得食
如果想支持佢地不如直接課金比佢地啦

不好意思，這個人血饅頭可以吃一口嗎？
關於開設這個Patreon 的原因

老實就是為了錢啊，不然呢？

我知道或許有人又會指控食人血饅頭

對啊 我正吃自己的人血

作為一個freelance 本來就不多積蓄（對不起我廢）

被捕後初期情緒有影響疫情有影響工作收入不穩定

加上家裡在上庭前數月發生了重大的影響

使不得不擔上更多責任

審訊期內無法上班確實是一個難題

無可奈何下，想到開設這個Patreon

也會好奇，到底沒有巨乳無碼大奶奶照片

會不會有人願意付款進來看看這個厭世傷春悲秋的Patreon（當然我會儘可能的post上很多可愛的貓狗照讓各位貴賓好好吸貓吸狗一下）

好撚慘

上庭前「赴湯杜火」夫婦給了我們每人一個平安符。

符是魂，代表靈界的公文，咒則是魄，表示靈界的密碼，再配合一些手印及步罡，就能獲得神明的助力，以達趨吉避凶並消災解厄。

這個平安符將陪伴著我們，渡過六十天。

手足無人理

Condom手足

認真post無人理

食多兩店黃店都唔比手足

推

Up

Pish

買蔥蔥相好過

推左先

真 買電子雞相好過

唉 有錢都唔比手足

建議著草

有錢不如留比自己移民

你係需要幫手既手足？

個frd借左我個ac

要證明出聲

痴撚線 有線一家食m記加大

On9自己唔洗食呀死暴徒

手JOKE

食黃店都唔比你

唔捐無資格話自己係黃
你班撚樣咪扮黃呀

屌你老母 又係你件死垃圾

死五毛收皮啦

捐=人血
唔捐=屌你老母賣手足

收皮啦 你先係五毛呀

五手打手出沒注意⚠️

我食m記關你撚事

推呀

活動就洗版叫人去，上庭支援被捕手足就唔會宣傳。推活動班人似狗多。

我加大

痴撚線 樓主自問自答

佢真係有撚病

你推post係好事
但唔好拎呢啲野黎講thx

Okay 哈

點解唔可以？一班你地所謂手足有事請你地幫忙就冇人理 當初係邊個講手足唔係condom？

著草啦

講還講
一定要用d分化撚放負撚口吻黎冷嘲熱諷?
一定要用condom,人血呢d字眼去形容手足同佢搵人義捐既行為?

咁連登仔最興就係呢啲乜柒都冷嘲熱諷

咁係有人咁樣諗 咁樣講 講出黎有咩問題
我唔講都實有人講

無錢開飯不如介紹工比你

人地就係正審無得開工

要講負面野先可以推post ？

我唔講負面你會幫我推post?

本來想睇都唔會睇

下話

Push

唔係知名手足e.g. 岳巴，消防巴 根本無人會理

呢班人應該好後侮當初做乜要出黎

如果因為我既就I’m sorry
但如果因為咁你就唔幫佢地，我建議你食番黃店。等佢地慢慢比飯卷佢地

其實根本無人記得佢地
個個去睇721 肥佬黎

咪撚玩啦
呢廿幾個手足我都識一兩個
我都知佢地有幾慘 幫到我都會幫
但係唔係又要拉埋乜鳩食黃店黎講呀

你好憎黃店？

我係憎d人覺得食左黃店就等於幫左佢地

一開始黃店話幫手足 最後佢地一蚊都無收到
你問你個Frd 唔係兩公婆幫手搵小小番黎 佢地乜鳩都無
你可以話幫唔曬 但事實係佢地飯卷都無收過
都無黃店搵過佢地
你問下佢地 有幾多個係實質比黃店幫過手

我唔係話咩引戰狗 但係黃店幫得幾多手
我依家話食小兩餐叫人直接課金有咩問題

已課 暫時見到8個人sub左 希望可以見到多啲有心人

同咬手指個手足同一個官

沙田新城市被警插眼案 杜手足4項控罪全部罪成

幫推

隔離連登仔：有patreon都係雞

路過幫推

佢地好似要連續60日每日9-5咁上庭喎。
今日第三日。

比錢電子雞都唔比手足

十卜

唔使講野 一定支持

早知今日

手足唔係condom係咪真架